強逼喝尿又白嫖 渣男變裝硬上援交女

新北市1名黃姓渣男（22歲）平日性喜漁色，有性交後要求性伴侶喝尿的變態行為，女友一年多前跟他分手，他開始在網路買春，強逼這些賣春女或援交妹接受變態性行甚至白嫖，日前一位援交妹不甘受辱，寧願被《社維法》裁罰也要提告，警方獲報後進行調查，發現渣男還涉及多起類似案件，訊後先將男子函送法辦並擴大偵辦中。

警方調查，擔任保全的22歲黃姓男子，因為要求女友接受無套射精及喝尿，一年多前女友受不了提分手，黃男轉而在網路找應召站買春，但應召女價格高又多部不願意配合其變態行為，因此常被應召女打槍，有次黃男硬是在性交過程中偷拔套射精，及逼應召女喝尿，應召女當場找馬伕回報應召站，黃男當場被趕到的應召站人員痛扁，所以後來黃男改在網路或通訊軟體找援交妹。

黃男找援交妹時，通常第一次交易確認是自己喜歡的類型時，都不會顯露出變態的一面，等到第二次在找同一名援交妹時，就開始軟硬兼施要求援交妹接受其拔套射精在其體內及並喝尿，因為黃男性需求大，每個月三萬多的薪水因為買春而日不敷出，所以沒錢的時候就白嫖，吃定這些援交妹不敢報案，但是這個伎倆用多了，讓黃男成為許多援交妹的拒絕往來戶，因此黃男在許多援交妹的群組內惡名遠播。

上月初，黃男苦無發洩對象，把腦筋動向曾經找過兩次的暱稱的小魚援交妹，為了避免被拒絕，黃男用新申請的Line帳號及新門號，跟小魚約定援交地點，小魚到場發現恩客竟然是黃男，當場拒絕這場交易，但黃男不死心死纏爛打尾隨小魚到其住處，百般要求下並同意原價4000元加價1000元完成性交易，但是交易進行中第二次黃男又開始了變態性行為，但是離開只願意付4000元，並不願意付原來談好的10000元，小魚不甘受辱寧願被《社維法》裁罰也要報案提告。

警方調查發現，黃男以變態方式買春還有多名受害者，其中一名援交妹還被黃男拿電擊棒威脅完成變態性行為，不付錢還偷走援交妹的錢，訊後黃男被依詐欺、強制性交及竊盜函送法辦。律師廖芳萱表示，黃男的行為所觸犯的詐欺罪、強制性交罪及竊盜罪，將分別被處以五年以下有期徒刑併科五十萬以下罰金、處三年以上十年以下有期徒刑處、五年以下有期徒刑、拘役或五百元以下罰金。（突發中心莊淇鈞／新北報導）

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

又袋3分

過份崇日 睇咗AV仲學埋D情節
仲要唔係一兩單 係幾百單

入球球員：🇧🇷盧卡斯(傑志)
2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場